有冇人用緊SAMSUNG曲MON

咁平既 有冇伏?

24呎 16:9曲乜春啊
起碼34吋先有啲作用

關咩事

24吋真係曲條j咩，就算55吋都一般般

本來曲面就係for你睇唔曬個MON 比你視角上包覆感好D

而家得24真係分別唔大